{
    "type": "simple-quiz",
    "title": "Soundtrack Quiz",
    "rules": [
        "Es wird der Soundtrack eines Films / einer Serie abgespielt und es muss erraten werden, um welchen Film oder welche Serie es sich handelt.",
        "Das Team, das zuerst die richtige Antwort gibt, bekommt den Punkt.",
        "Sollte die Antwort falsch sein, hat das andere Team die Chance zu raten."
    ],
    "instances": {
        "template": {
            "title": "Soundtrack Quiz (Template)",
            "randomizeQuestions": true,
            "questions": [
                {
                    "question": "FRAGE (mit Frage-Audio)",
                    "answer": "ANTWORT",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/FRAGE_AUDIO.mp3"
                }
            ]
        },
        "v1": {
            "title": "Soundtrack Quiz",
            "randomizeQuestions": true,
            "questions": [
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Harry Potter",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/harry-potter.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Ant Man",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/ant-man.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "The Avengers",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/avengers.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Fluch der Karibik",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/fluch-der-karibik.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Fluch der Karibik",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/fluch-der-karibik-theme.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Forrest Gump",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/forrest-gump.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Game of Thrones",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/game-of-thrones.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Harry Potter",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/harry-potter-fireworks.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Herr der Ringe",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/herr-der-ringe.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Der Hobbit",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/hobbit.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Ich einfach unverbesserlich",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/ich-einfach-unverbesserlich.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "The Imitation Game",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/imitation-game.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "John Wick",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/john-wick.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Kingsman - The Secret Service",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/kingsman.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "König der Löwen",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/könig-der-löwen.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "The Matrix",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/matrix.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Star Trek",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/star-trek.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Star Wars",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/star-wars.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Titanic",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/titanic.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Transformers",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/transformers.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Die Tribute von Panem",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/tribute-von-panem.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Bridgerton",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/bridgerton.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Doctor Who",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/doctor-who.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Encanto",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/encanto.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Frozen",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/frozen.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Madagaskar",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/madagaskar.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Stranger Things",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/stranger-things.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "The Greatest Showman",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/the-greatest-showman.m4a"
                },
                {
                    "question": "Gesuchter Film",
                    "answer": "Zoomania",
                    "questionAudio": "/audio/soundtracks/v1/zoomania.m4a"
                }
            ]
        }
    }
}
